#by Abramov Andrey

Курсы питона, репозиторий с проектами. <br>
Каждая папка lesson* содержит файлы:<br>
main.py - записи в течении лекции<br>
lesson*.py - практика на лекции<br>
home*.py - домашние задания<br>